@@@
CODE: 10회_재무회계_1번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_2번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_3번
ANS: 1
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_4번
ANS: 1
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_5번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_6번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_7번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_8번
ANS: 2
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_9번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_10번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_11번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_12번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_13번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_14번
ANS: 2
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_15번
ANS: 1
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_16번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_17번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_18번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_19번
ANS: 2
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_20번
ANS: 1
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_21번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_22번
ANS: 1
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_23번
ANS: 2
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_24번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_25번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_26번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_27번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_28번
ANS: 2
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_29번
ANS: 2
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_30번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_31번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_32번
ANS: 2
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_33번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_34번
ANS: 2
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_35번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_36번
ANS: 1
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_37번
ANS: 2
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_38번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_39번
ANS: 2
---

@@@
CODE: 10회_재무회계_40번
ANS: 3
---
