@@@
CODE: 19회_재무회계_1번
ANS: 1
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_2번
ANS: 2
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_3번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_4번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_5번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_6번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_7번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_8번
ANS: 1
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_9번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_10번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_11번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_12번
ANS: 1
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_13번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_14번
ANS: 2
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_15번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_16번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_17번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_18번
ANS: 2
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_19번
ANS: 1
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_20번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_21번
ANS: 2
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_22번
ANS: 4
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_23번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_24번
ANS: 3
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_25번
ANS: 1,2,3
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_26번
ANS: 비용
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_27번
ANS: 내부통제(제도)
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_28번
ANS: 현금흐름표
---

@@@
CODE: 19회_재무회계_29번
ANS: 판매기준
---


@@@
CODE: 19회_재무회계_30번
ANS: 외부감사
---
