@@@
CODE: 빈출문제_재무회계_01번
ANS: 4
---
@@@
CODE: 빈출문제_재무회계_02번
ANS: 1
---
@@@
CODE: 빈출문제_재무회계_03번
ANS: 4
---
@@@
CODE: 빈출문제_재무회계_04번
ANS: 4
---
@@@
CODE: 빈출문제_재무회계_05번
ANS: 1
---
@@@
CODE: 빈출문제_재무회계_06번
ANS: 1
---
@@@
CODE: 빈출문제_재무회계_07번
ANS: 2
---
@@@
CODE: 빈출문제_재무회계_08번
ANS: 4
---
@@@
CODE: 빈출문제_재무회계_09번
ANS: 4
---
@@@
CODE: 빈출문제_재무회계_10번
ANS: 4
---
@@@
CODE: 빈출문제_재무회계_11번
ANS: 3
---
@@@
CODE: 빈출문제_재무회계_12번
ANS: 1
---
@@@
CODE: 빈출문제_재무회계_13번
ANS: 4
---
